不要死！冰人被獌狗毆打保命祝福區

三球都係失佢
舒笠mark唔到 亞爺mark唔到 沙夏mark唔到
差啲連亞衣都mark唔到
希望佢唔好俾獌狗打死
我地需要更多笑話

講真 我擺McTom落中堅都冇咁癲

毆打=嘔住黎打

樂

求其諗 主要幫你推

瞓。

今場冰人唔好彩，下場會回復正常

咪針對
成隊獌狗一樣咁廢
集體跳樓就啱

Martial Rashford Shaw幾球同VDB爭波踢
講真你俾佢發板好過
有球佢向前走緊拎到就單刀 結果俾Martial背住龍門截咗

回復正常=失5粒

天氣未夠凍

樓主弱智

#14

去打冰乓波啦屌

俾d耐性，仲有37場睇佢發威